咁搞法港交所會停市嫁啵！

唔一定要裝修港交所先會停市。試諗下港交所上唔到網會發生咩事？ 其實我地上網都係靠地下光纖，如果佢地壞左(例如燒爛左)，個區就會上網慢左，甚至上唔到網。平時出街咪見到好多沙井蓋嘅(如圖)，佢地下邊就係上網光纖嚟嫁啦，上網就係靠佢地，所以千祈唔好搞呀！

Push

做到停市效果已經好夠
推